滑板撚討論

新手踩咗一排

想轉板

踩緊8.5

想轉細少少易pop d

8.25定8好

同埋其實唔同brand 既板
係唔係真係有分別

諗緊買 fucking awesome 定 Baker 好

定其實都要咩都試咗先

8for sure la
Almost可以試下

想踩，係咪一定會仆到周身傷，好驚痛

係, 輕則皮外傷, 重則內傷

唔同牌子實有分別
不過其實最主要係要你自己去feel下塊板
邊塊對你嚟講好踩 呢啲試下試下就知
加油啊

想賣左塊allrover

你現家用緊咩板呀？

推介去evergreen 度試板，所有貨品明碼實價
老細好多口水，有咩唔明問到明
除左塊板有size 分別，仲有板頭板尾弧度，重量，唔同brand 都有分別